(台測)睇住狗3 Watch Dogs: Legion

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
玩唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《看門狗：自由軍團》是一款以第三人稱視角遊玩的動作冒險遊戲。相較於前作，本作沒有固定的主角。玩家可以在招募大多數出現設定於前作《看門狗2》24年後、在2040年的開放世界的倫敦中的公民[3][4]，招募完成便可以操控該角色，一但角色觸發永久死亡的話就要選擇另一個角色來進行。如果一個角色被捕，玩家可以使用其他角色來拯救他們。一旦被招募，這些角色必須被指派到三個類別之一：戰鬥類、潛入類或駭客類。《看門狗：自由軍團》是一款自由度極高的遊戲，玩家可以操控開放世界的任何人，當玩家想要招募NPC（即非玩家角色）會有特定的任務，去讓你完成從而招募該NPC。當招募完成便可以操控該人。這款遊戲有酷炫的動作和物品，基本上各種NPC會有不同的技能、武器丶裝扮，不同的NPC就會有不同的任務，只要完成任務，便可以繼續使用該角色，或者選擇其他角色。在預告片中看到這款遊戲可以建立自己的反抗軍，的確這款遊戲可操控任何角色。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野